（自煮燃發？）上水警署起火

上水警署遭縱火。凌晨4時48分，警方懷疑有人向上水警署投擲汽油彈，導致外牆及泊車處有被燒痕迹，現場留有懷疑汽油彈碎片。警員將碎片檢走作進一步檢驗，案件列作縱火處理，交由大埔警區刑事調查隊第八隊跟進，暫時未有人被捕。事件中無人受傷。

唔想睇片

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

燒唔燒到到啲車先